有冇人試過去催眠

想試下